[An/IOS]Gundam Breaker Mobile 高達破壞者[10] - 推PO愈黎愈慢係咪無哂人啦

官方影片介紹﹕

遊戲資料﹕

Nicolas_Pepe
抽野暫時最高得四星 無五星!!!!

下期活動及抽蛋池

現時進行中活動及抽蛋池

過往活動及抽蛋池

精選一D巴打整既高達

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

呂麗乳搖呢？

我成個腦都係個架撞緊埋黎嘅飛機

唔理D咩，比個正皮你先

頭香

新post LM
今日PVP上左A

我掛住玩DD
無打PVP

PVP 1分鐘都玩完

前排係咁刷AC連活動都無打......

推

屌你我好想要白卡
但係Z先有7倍....

講到你有得揀咁

留名聽日抽垃圾

去到最後咩都無...

諗住重課抽中晒成部卡？

唔課啦，講下姐....
呢隻咁既驚課唔落手

一個好彩D中一個卡 parts都唔知點搞

原來對方同時間開技，最後一射會miss
好彩帶定迷惘腳

中個頭
一放落部高達度.....
笑撚到GAPGAP聲...

你招最後一射好高lv?

咁快開到 我得3 lv用唔著

1lv咋，我所有抽既4星parts都唔升技住
留晒比咁多部機齊裝先，將來有淨先食
我開場同對面遊花園遊到夠鐘就秒佢

秒佢會高分D？

我都唔知，有人話計最高damage，又人話唔扣血完場多啲分
我咪是但跟一個，反正都入到頭50，我心足架啦

咁撚高rank?
下期跟你先

我得50幾位

反而好奇頭幾係點做到
我由第一日起已經同佢差幾十
到今日差幾百

50位同50000位獎勵有分別咩

白卡睇落無武器同盾

完全唔知點計分
裝紅迷手有場秒殺對手都係排百幾

30抽聽日都無紫我認命

少年你太年輕了 我60抽都冇 你30抽就認命

我100抽都無啦 正路

請問點解連登公告下期活動快過官網？係咪有鬼？

屌啦星無石抽呀

Game入面公告咪有

你睇返上一個post啦

2000蚊

鬼你個頭

2000你去退款好過啦

咁1400蚊

講緊得2000,不如退款

多謝課長比我玩遊戲

玩到好撚悶 有冇人接手

二千蚊

咁砌得唔得？

背換exia背
劍換鎚矛

2件都無，又要抽

其實主要係差招技，樓上2件抽到既話是但換個位就夠
除非你有巴巴手換走能天手，唔係多左招exskill用唔著

活動駁活動，冇回氣位好on9
至少28號新開活動唔好同蠢動之花一模一樣，
剩係換機款
笨大有冇腦嫁？
想引發棄驚潮咁

活動就算懶盡，
起碼 set 兩至三個活動模式框框，
果時龍肥係懶，都有兩個A、B框活動梅花間竹換下，笨大就一個殼，keep 住換機款就算

有機送好過冇機送啦

送完都升唔切...

加一，診動之花升全四星都唔夠料
升齊個身，支槍已經唔夠藍料覺醒做四星，
活動 cut 兌換前，一定俾佢塞爆個倉

無課都係留料進五星, 邊得閒升四星

有課都唔會夠料啦
活動機頂盡揀1-2個位升就算，始終都係存圖鑑為主
實用都係慢慢抽4星啦

就係無課，先升隻幫拖撐隊實力
有皇牌駕駛員如果你有刷首抽有支最後一射
診動之花唔差
利申：最後一射+F91機師開局 無課狗

其他副機仲係炒雜匯，唔少 parts 仲用事前2星假高同假 wing

笨大太孤寒，一日兩個 pool 先各送一抽，而且慢慢個 pool 不停變大，越黎越來渣渣

未睇過動畫/打過機?

小學雞開學未呀

乜撚呀，我話隻game入面呀

如果有武器同盾，通常個名會唔同 (例如飛龍高達d武器叫新龍槍，係公告佢會分開話飛龍槍都有5倍)
但係白卡完全無哩d句子，一係抽蛋入面無武/盾，一係包左入其他裝入面

西女人部機正咩
只留左個背（巳四星）以備不時之需
其他 留三星算

開場直接射得
nu高用佢隻手
射咩都好似射豆腐咁

獻醜喇 希望巴打們手下留情，唔好笑
不完美 可接受 可改善
呢個 LV 全四星有呢個數值，我收貨

佢d驚係咁 佢所謂既活動就係要你抽機玩活動

如果把劍有另一把有詞語 中距離，
就可以將射擊數值推高多少少

下個 event 要抽到 5-7倍件先得
否則就個event唔會畢到業

抽野唔係問題 你比d可玩性都好d 下下auto我不如玩文字game

不能認同更多

整個聯機打boss活動都好 例如四個人打重高

如果四人連機，隻game 要重製
用芒亨引擎寫過

d關又易到仆街 pvp都兩槍秒 已經簡最高戰黎打

一起好似日本嗰隻sd高達咁，fd搭fd打緊急波士

最on9係d任務要成功防3下 直頭出一部機諗住容易d解任 都可以比追隨者秒 d怪根本埋唔到身 又冇得簡唔要追隨者

重複撳多下可以唔岀

有

正解

真係唔知 當我冇講過

middle shooter同 long shooter AI 好弱智，原地不停射
我只係步移不停普射就贏

唔好推.gif

咁即係又要等笨大出下隻鳥

無可能

我覺得好好玩wo

你試下打infighter
佢開到格 你完了

pvp 無課玩家表示，如果我夠高戰而且砌近戰型，我一定打infighter埋身鬥斬啦

我有巴巴手，thx 質巴

巴巴手加20%近攻

我個個抵d

你果個咁貴

我嘅未來

我250要?

麻麻地
二黎冇咁多位先大劑

btw
恐慌製造者勁唔勁？
有巴打提過手果招技算唔錯

之前閃電event 我先刷首抽打唔切，
但唔係話閃電全四星數值低？
西女人機算 ok?

未用過 唔知

哈哈 原來只係倉管

成套上4真係哂料，藍素材留返4星上5好過啦

sosad 我上剩支槍

強迫症
3星又好似好樣衰
咪上埋4
同埋全升爆技個假戰力都過50000
呃得下人

垃圾驚

其實都唔知想點，有課又唔會用佢，冇課想用又唔夠錢同料升。當你有愛升得爆，隔多期又有第二隻特效機，哩隻又變左冇用

假戰

其實隻game都係玩砌機，要揀有用既件先升同諗點配裝
砌好一部就砌下部咁玩，有強迫症要成套會好辛苦

同埋隻game d關太單調，可能個pool未夠深
唔係一定會出副本，限cost限屬冇技能之類既關
到時想成套落場都幾難

佢問題係個倍數，我砌好左但日日都要打活動，變左倉管根本就用唔到，leader永遠都係求其搭個活動配件上去嘅

是但練一件上40LV囉活動又唔係唔夠打

其實佢如果唔限死一定要主機用會好d

咁咪即係冇得我想點砌就點砌，可能好辛苦先砌到隻高戰3詞又靚仔嘅機，咁一換左是旦一件已經唔係嗰回事

哩樣真呀

但唔係話v先勁咩

主機砌完都係放張枱打丁用

偽戰力嚟

哭了

或者有冇巴打500內放個勁啲既ac比我

戰鬥暴龍獸

單抽終於到我

嘔心

好嘔心

睇嚟你帶旺我

開心

我都終於中
第3把

比著我仲開心

係
除左nu event之後 呢兩個event都未出過正身機
求其搵部後備 裝特效武比自己用
下下都要自己部機先有特效
結果自己個部永遠都係四不象

最高戰個部就做隊友
根本自己冇機會用

一把都冇
得太刀同㦸

拎黎升技？

我絕大多數都係中武器/盾

高攻夾近格

但我中親都武器，冇乜格鬥系既件

我都得好少
有啲食左
神盾腳skill lv3
高達盾skill lv2
鐳射戟skill lv2

好多gm

GM II 腳
有冇巴打升到上金

開ser到依家免費中得一次紫都gm?

姐倫係課王非gum

佢應該係指好多管理員，抽啲野咁歐

到依家一次都未仲過既笑而不語

我都係中得一次紫咋，退左一次之後都冇課過

九成都係NU嗰期抽中

柒左SOR

咁樣值幾錢到？

得罪講句
唔值

ok thx

想問下蠢動部活動機有咩parts值得留？

好似隻手

其實玩射機用乜腳最勁？力天? Nu?
之前冇得揀得神盾同元祖
而家用閃電加會心算

力天唔得有技，即係冇被動技

打完主線同打哂活動係咪就無野玩

有咩關係會跌升機個啲材料？

自由任我只跌過白色，其他我都係買同換

神盾手 技能有A 數值平均 我幾鍾意佢

巴巴隻手有2700近攻 但係睇你個樣又唔似玩近攻...

係幾好，但我用紅迷手全格

紅米隻手 有咩用唔係好記得

冇諗過會中佢，早兩日仲覺左隻高達手，又要由頭先過

由頭練過

技能唔差喎 B+又nerf 數值係點呀？

高達手

其實玩out-fight,數值上係高達手啱啲，但我想全推格鬥

有2700 title 同防禦都唔差

想問下隻game 點拎返個ac
Google 綁左但佢承斷失敗

背

笨大表示叫你重刷

佢有10幾廿條嘅問題 但係答到都未必比

免費抽紫色

又重複

覺醒邊件先好

Out fighter 要射到無彈先埋身格 AI有少少on9

新活動幾點開始?

如果夠ex技係咪巴巴太刀好過菊一文字?

競技又關左

浮游炮

仲有兩個鐘 各位機師準備好未

咪又係auto
抽野先係手動

Ex關auto唔到

你廢啫

得喇 叻喇

威力重要定貫通重要?

Auto 老奉射向天 真係cls....遠攻冇10000都auto唔到

有冇三圍數值比較？攻擊力高 貫通先有用

人地隻AI勁嘛，我就唔得喇

分別唔大 能天背係大奬 當然用佢

數值同技都係能天好d
西背技貫通高係打多體但暫時既件一般貫通高都係低傷
而且CD又咁長，開技for多體清卒有d浪費

謝謝 師兄們解答

我頭先諗左一諗
我發現白卡
一係就用完整一部
如果唔係是但用一件出黎個效果應該都笑到痴線

你應該問準備好石未

我可以一次十抽

單秒刺客型配置

屌你果部死人頭....

龜頭高達

其實係禮物箱D戈件會唔會到期
咁樣每次活動幾十舊零件
又升唔切上去食哂自己升技.....
搞到愈堆愈多

零

機動型突擊擊手好似可以加最後一射17%

重刷玩個細帳 不停loop

十抽射左落海

開鑼

回血機師

first blood

唔敢抽......

無石再抽了，諗落不如直接skip活動

卡碧尼頭48%回血

多魯雞斯頭

20抽中得z身....

今次成就只係送一舊紫迴。。。。。

30抽0紫

我都係咁用緊, 為左王牌TAG

屌1800石

ON9 50抽0紫

乜都冇..

10 抽z身

乜柒石都唔送，抽條鐵

唔敢抽

卡碧頭好勁 48%回血

廿抽得隻手

a技算係咁啦ching

Z parts

10抽能天使背...卡碧背..

口交部重想點

有無課呀今次

唔岩

迷惘先考慮

爆哂技...諗緊點砌

On 9 30 抽一紫突擊盾

唉7個幣

今次10萬戰仲易過上次

隻Z唔算好勁咋啵 又呃人抽?
淨係有興趣z背

30抽全籃 笑出黎

佢支z槍減傷
你諗下，馬沙，z槍，.... 回血，可以砌一部不死回血高達

20抽2隻藍 + 單抽機師藍

我都係

其實件件都幾勁，係成套太多技
拆件配其他機幾好，數但又高

暗改

又可以2倍刷任

60抽 卡頭
成隻外星人咁款

又一次神機率降臨

秒住過

同nu比都係差少少

DLLM 鐵血戰士

20抽卡背得5倍

鐵血戰士

用骨架身異形

咁都有怨言？你望下上面

俾你地講一講又真係有啲似

又幾型，改深色睇下ok?

60抽都9000石

完全唔敢抽

幾飛60Lv 豆豆炮秒10萬戰boss

阿寶冇再復克

dklm高達背

屌30抽一4星都無

D石根本冇用
冇10萬石都唔好諗中一件7倍
得幾千一萬猶如垃圾

4500 中4件Z 1件張潤衡

留手有心頭好時5送1 黑金抽佢老味

5送一都唔包齊

我就是成功例子

屌
唔想玩了

創生賭下運好啦十架機x7件

10抽中手

笑撚左

Dllm 嚇撚到我鳩都縮埋 表示輕鬆肝了

其實用緊西女人隻手都差唔多

隻3星sup又係搞笑 招技都唔襯sup用

40抽
1突擊盾
1力天背
仲有1次

真係好可憐 完全唔啱比例

GM

平民機出左：

希望背：減雙防37%
多魯頭：加雙攻30%

你地唔怕繼承有問題咩

今次真係好仆街 唔送石 搞到我得10抽btw巴打你中咗咩？

Z身招A技打範圍痴撚線

30抽得西盾

加埋鐵血戰士 真係好有趣

佢驚過你

今次Z普遍都好勁 閑閑哋3300攻

屌

淘淘得一間做
280 你搵就見

得兩件卡碧尼件
即係可以砌怪物了

係咪打算兩倍刷...

想喊

第50抽

我睇返Z堆裝既數值都係暫時上限最高

3倍都算

2倍真係拎粒紫就算
個gameplay要你每星期課一次

Z個背配nu打過10萬不是夢

妒忌到比左負評

真係慢慢破壞緊平衡...數值最高+特性都好勁

十抽乜都無好野

10中迷手 巴巴背 都唔知係好事定壞事

老虎蟹都唔課金！百幾200 又未必中 越來越少人玩

競技呢

9000金得1件卡頭
真係唔太接受到

冇其他紫件？

想問咩係特殊射擊？

30抽到Z最廢果把槍...

冇呀!!!!!!!!!!!!!!

好得意，侏儒仔咁

嗰把槍都有3300攻

無技個把？

陰公..

50下先中
而且唔係勁嘅位

有d似龍神丸

藍色嗰把？

係呀，特殊射擊up 有咩用？即係ex 射？

執下色得唔得

Z個兩把槍 都係3300呀 平A射死人啦

可以點執色

嘩Z把鎗劍強格係橫掃, 幾大範圍

出現了
笑到GAPGAP聲...

點解Z個攻擊力咁普通

新手想問下
有活動加乘既零件係咪一定要裝響自己控部機先有有？

外星人突襲高達

100分

公雞頭邊PART好用?
似得個頭有用

屌你出個高達盾比我你老母
專心兩倍打.....

無課可 Skip 呢個活動
上次5倍件三星，
十抽都可能有一件
今次5倍件都4星，笨大真係世界級

check返wiki
對上有4000射既武器已經係力天既事

新手想問下
咩係特殊特擊？

卡碧4星都係得5倍⋯

屌你兩倍得10個點打呀屌....

曬命

無課我兩個 acc 次次都5/7 倍打，
一抽到就停，今次抽之前有2萬石，
今次抽完兩個 acc 仲有1萬石

上個活動已經兩倍緊
爆卷夠完仼。
用咗五中，七大

土豪金
個身有d怪，唔知點配

你邊度黎咁多石
我由開game至而家好似得萬五石，
一早抽哂

見得十個唔想打....

玩咗3次任務都抽唔中7倍件，玩條毛

30抽得一件唔關事既紫，垃圾game
今次仲要任務得返1粒紫料送

咁呢枝呢

見到用活動幣換今次有機師，
可惜佢 infighter 個技仲

nu上架第一池黎
力天第二池阿
接著啦

十抽剩係中 力天腳
你玩埋我個份

2倍算

佛心pool係第一個pool
之後都勁仆街
邊個個腦裝屎諗d咁既扭蛋機出黎

請問咩係特秼射擊？

大把人三十至六十抽零紫

9估 long shooter 個種

賠償

笨大：賠你老母，我特登唔出俾你，你吹咩？

之前一出00個pool機率晨早已經低到仆街，課左接近4k,乜柒都無，即刻退款，等佢ban迫我棄驚

10抽中Z頭, 之前X又係中頭, 現實就想換頭je, 呢到我想要近武啊

4K

屌啦星
咁樣又唔值好多
呢隻驚放都唔值錢

屌30抽得一件突擊紫，仆街唔關事紫有乜用
機率低到仆街dllm
4500儲左咁耐乜撚都無

警世

+1，我中x頭

屌打活動得兩倍完先得10粒，點打
屌棄game算
痴撚線

30抽只中兩件飛龍, 同其他垃圾

清咗任務, 換埋多2, 收工養生

兩次十抽3000哈囉可以全綠全藍
咁點玩丫
如果課下果度幾百蚊掉左落海都可以開心下，依家得啲啲垃圾件

藍件有D都OK GE

師兄們 40抽 藍藍綠綠 決定鏟驚 再見
多謝各位之前幫手解答!

唉 我都棄坑算

玩返啲技巧驚好過

30抽中紫 點知神盾身
2倍打活動食屎啦唉

今次又好似第二次個活動咁低到卜街

過埋今日應該好多人棄驚
之前試過夜晚12點先打pvp都係排5萬名左右
實際玩家比盡得6萬

全部退款算

啱

唔知隻GAME過唔過到半年呢

根本會越出越低，parts越出越多，但係機率又低無可低，最後想中活動件分分鐘仲難過中六合彩頭獎

想抽Z件但係抽到第四次十抽先見到紫色仲要咁

乖乖地打5倍啦

爸打請問退款點搞？依家唔似以前咁易退到款喎！

利申：想棄驚

真係好戇鳩 上次好地地派咁多石...今次一粒都冇仲要紫色覺醒件 得嗰二件 笨大冇心搞隻game 就唔好攪啦仆街

唔知 試下先
我都冇咩退款經驗

十抽

二等獎 都唔差呀

今次一等獎係咩？

唔係身已經係大獎咩不過有一件打活動就算 唔追 睇番d數值都係nu最勁

根本中主題up嘅紫已經係一等獎

等聽日Pokemon master算啦

狂中卡碧尼手
同得支鐳射槍
好想要Z高達

課左幾多?

咩驚嚟?

Z身配元祖夾好多

我鍾意直接啲 加攻擊力

整體防禦係唔差 ex技都好出色nu真係一代神限定

nu係射防高 佢就雙防 btw nu頭勁定Z頭勁D

頭部火神炮

Z身耐久同防都超高，絕對係大獎

Z背配nu機

Pvp邊有時間出技 盾防反 人地硬直 平A + 一套技送人走

我冇nu頭 有冇得對比下～

Nu3312射攻

nu真係痴撚線

防好似冇咩用 2招技已經比人送走

差好撚遠...Ex技+30% 攻3000....可惜我冇

無所謂啦 依家又無活動要計到咁足先打到

呢個真...純粹數字比自己睇...pvp又未開

其實都唔知佢PVP點計高分D

聽聞高攻 打既下數少 就越高分

我一下秒都係得好少

我都係 除非差好遠...

唔係咁計
我試過全普攻 係低分過出exskill
我懷疑用廢機打高戰先多分

但係我哋同榜首 嘅分數差咁遠

基本上你成日係任務見到既項目都同pvp分有關
例如果開exskill, 用盾擋, 無傷個d
試過用廢機9開d低傷EX技 拖左好耐真係會高分d

但係咁樣好容易輸

唔想玩了

4件

屌 你部機完全就係我想要嘅野。。。 好撚葡萄。。。

要成部Nu

+1

係加果兩件武 我差身 腳 同把鎚
他朝有日你放ac要話我知

到時你仲有玩嘅話

50抽 1紫gundam手
安心棄驚等pokemon master

得你一半

我之前都係淘AC番黎再抽 好彩抽得中隻手

如果遲d出突自/自由/甩毛 我都課黑石抽佢老味

被克屬，低戰，3次exakill , 擋3下
做齊應該最高

繼續推卡貝拉手

咁快30場

未30場我已經換到

我依幾次都想課 但忍住左 中到PU件就算

即係抽中7倍

上面未Po左圖

好大碌哩隻驚真係等pkm出攞黎攝時間

個感覺好膠

1400

棄啦？

冇石點抽

仲大支過衛星微波炮

好悶 玩緊3隻驚

都好，有個Zeta盾

1500中z腳同x背

我玩緊依隻 七大 digimon同幻想神域

幻想 翻炒完又翻炒都玩

是但啦 過下手癮 又唔會課

屌你老母

佢首沖分三次
諗住三次都可以買8蚊搞掂

原來第二次要你108up

btw 咩服

係

S3 十抽中左隻安微兒

機率改左？兩次10抽都有2隻4*

加好友

加左

有無人開tg gp 唔多識玩

我重未夠石抽

本第玩5服
唔小心del左個ssr包

係咁打主線都有幾多石 唔中嘅未再刷過

唔中就算啦

40 送隻

我要黑大波

40會送咩

第二天登入有個隨機ssr
要40lv開

唔怪得我岩岩入去送個隻比我中左個大叔 依家有黑大波 劍佬同大叔

嗚
三隻既

劍佬打主線送 我都唔記得點拎

大佬岩你

黑大波讓比我

你玩咩職？

刺

我龍

打下飛機先 萬1射

我都係，但第40抽就2個Z

用格鬥核入，減你30%格防
再用+30%雙攻頭加格
最後，沖丫，雙軍刀亂舞

唔中

diu

再〕

不了
反正

佢後面新出先勁

撕紙王？

中左個紅迷網頭

中/遠射職 禁實個下

RIP

60抽全炒，hea玩

有冇方法刷個好友出黎 想用某一個好友

用好友入場->kill app->loop到你見到你想要果個

Ok 我online

入左場咪用左EN 想唔用EN

kill app就唔會扣體
你唔好打嬴果關就得

咁既咩 下下kill app都好煩
抽唔到 2倍努力

感覺上佢又改低咗機率

好友唔會計7倍

上一個活動都話可以易啲中飛龍5倍
今次想有5倍都唔易

想用好友過EX

上次有5粒覺料,今次得3粒

感覺錯過nu pool,淫生已完

有nu抽唔到z背人生都玩完

似乎等 Pokemon master,
唔好玩就等 Mario kart#cla

Mario kart都可能有趣味過呢隻auto game
PVP又係打電腦
即係你幾勁幾高機體都只係可以對AI打飛機

係喱隻糞GAME完姐
唔通個個星期重課咩 唔好講抽機 唔課每日玩得10分鐘真係笑死人

點解

有Z背miss左nu就話姐
想要Z背課咪有囉

白金硬幣係咪下次更新商城都係照有得用
定又會轉硬幣名

z背被動buff光槍
不過其實好似transam仲好,但晒左招技位,本身nu都大把技位

照有，純粹入面d商品更新

不了,退左款,要課到有一陣照封我咪碌柒

真

咁冇計了

求FD
A5DXC4CQS

笨大ban ac既咩

黑石我知一定bam,好似龍珠咁
退款我就唔知

未埋身已經平A打死你

抽到力天背都得 唔一定要z背

兩樣都有巴打做咗
暫未見有人被nam

黑石係用退款個方法黎課咁未唔會BAN

bamdie bam黑石唔係即刻bam
會定期出現大bam周,可能1年或者年幾先一次

不過依隻驚捱唔捱到1年都成問題

大bam周

仲會專登出公告講話封不正使用帳戶

請問元祖雷射戟定菊一文字值得升5星？

Nu背好睇唔好用
放落僚機算

升鎚矛

我成部nu拎左去做僚機
廢事成日要換件

刷活動都係變左僚機

多魯機斯2,係得個頭有用

玩落gundam breaker 有d悶…不停auto.....
隔離DD 玩落好似又唔太差，又多石中…

冇用，加左30%仲低過4星高達頭

咪又係單機

Dllm 無課玩家 3000石 一件卡碧尼/z都冇 得兩倍會冇心玩

每日兩次免費抽中transam

仲要一個星期都儲唔到10抽
即係逼你貨
隻game可能過唔到3個月

課左五pack,第四pack中,退兩pack先

今次過左Ex Hard
無野拎既

真呀 儲左勁耐

單抽中z細劍，啲數值仲差過巴巴太刀，招技auto可以打唔中人

半年就要結束營業

有稱號

試下全退棄算了
退一單ban退5單都係ban

頭先睇唔到

由一開始巳經擺明係課金驚
家陣仲加埋個個星期轉活動
唔課點玩 一係就棄活動
抽又唔一定中高倍件

棄活動就會追唔上進度

係就好啊 快啲執柒佢
屌佢老味咁耐都抽唔到四星頭槍盾同AI
得把濕鳩太刀配堆濕鳩件同個濕鳩駕駛員
咁抽法根本唔係吸引人課而係焗鳩你課金
真係想吸金就好心課金送全套四星件先啦

其實得兩倍玩活動同棄咗去冇乜分別

屌佢老味用卷打唔撚計成就

打完30場算鳩數

Ios點退 話我不符合要求既

禮貌啲直接email比佢，我都係咁

個個禮拜都要課，on99

退款理由就咁寫按多了，會唔會太假

都係睇人，次次退都係女人搞然後咩7都退唔到。一搵條仔就秒退左比我

男人嘅野都係男人先明

So kai festival

中咪打
唔中30場收工
不可能浪費時間上800

到底有生之年仲會唔會玩到一隻SD高達水準既高達GAME
之前PS4 GVS 充滿期待 結果連線LAG到仆街 根本無法玩
NGB更加係年度垃圾 黎到手機GAME 垃圾之餘仲要呃錢到仆街

Check email
係email解釋
或者打電話

見到廿舊野抽番哂舊件都真係幾撚嬲

屌佢老味，抽撚咗兩次十連+16次單抽先中隻白卡腳，仲要係最無用嗰part

幾型

真 全部野都係19

有冇退款教學

隻game到底點計戰力 我用希望招火神炮有35000 轉做z腳招技扣撚左8000戰力

圖3 z腳？

盾腳

Hea玩算
橫掂用啲4星尻機都auto過到very hard，每日入去抽下免費一抽算

你地退款理由用乜，條申android版

NU件幾難襯，件件都好大件

dd仲垃圾wo...
抽完 完全冇野玩

想要個背

歐狗

多謝

兩隻對我而言最大分別係難度上
breaker 家下所有關都係auto解決 對我而言內容就係auto完就收皮
DD 關關想要打嘅素材唔係手動就係要用腦 Auto完全搞唔掂

所以呢邊一直想佢出啲有挑戰性嘅關 唔係真係唔會手動

呢隻野除左抽, 就無野做了....

咩事呀

+1 想知道點寫原因先合理

Show off

巴巴身 同nu都完全唔夾其他件

巴巴太細，nu又太大，啲比例好難夾

其實呢隻垃圾驚 冇可能派咁少石！
二/三百萬下載 我相信已經到咗 但係又唔慶祝
平時又專登唔派石 每個星期活動 逼人課金 仆佢個臭街 仲衰撚個隔離嗰隻機戰

機戰好好多 e隻打完主任 無乜石 都唔知打乜 期期活動又要你抽 抽又難中 點玩

老實講 今日機戰 真係百屌成材 突然肯派好多石

但係gundam fucker 嘅好處係 夠爽快/生動

係呀 好快 打十分鐘就完

無課玩家6000石無Z同卡零件,慘過樓上

技lv會影響戰力

呢隻驚大把人30-60抽0紫

單抽中左

每次活動大約升10lv
打埋今次打多次就100lv
100lv就玩撚完冇得升lv回體
每次活動10lv即係10張大en卷

卷又唔送 野又抽唔到 活動都唔送石

用略過卷計唔計完成任務

計

我全部都綠色呀

pokemon master有得玩了
又走唔少人

怕唔怕大ban週？ 我都想課2pack抽下

點解我啲幣會去咗禮物盒
先得個189就話我滿咗唔比我拎

屌佢老母

零課玩家表示用左幾日先儲到1500石 屌嬲撚到震

玫瑰身正野呀

倉爆左 強化雨啲野清倉就得

想要zeta

最後一抽

活動幣都跟倉咁ON9

廿抽無四星

我都係
呢個係第廿一抽

2邊一齊玩都得, 體力轉個頭就消晒, 放置play

有冇新手敎學

課左2pack黎抽，3個z頭，嬲嬲地分解換到個z身，唔退hea玩

好想追支Z大炮玩

忍住呀，你會後悔

冇乜要，一射以外都是垃圾

ID: A9C10CBQ9

推下post

有冇邊個三星人升得過，爆倉了

【維護公告】
將於以下日程實施維護。

■維護實施時間
2019/08/30 09:00 (GMT+8) ～ 15:00 (GMT+8)
※詳情請參閱遊戲內的公告。

#高達創壞者MOBILE

有石派

致富靠維護

派石俾你之後改機率

派唔派都係咁改，咁緊係袋袋平安先

你有邊個先

大獎

但唔計成就，戇撚鳩鳩setting

分解其實會有咩?

咁砌部多魯基斯都幾好J

抽返果部機d件

唔好玩

呢隻game好處就係10分清完體就收工
一日入2次搞掂

個pokemon又要爆肝又悶真係搵鬼玩

一換一 ?

三換一 有機會重覆

好垃圾
2倍活動 根本上換唔到 6 * 15

如果有三個一樣既就唔會中重覆

屌 差一隻gp04手就夠10技

未來人？

佢應該指西女人枝BB彈
唉GP01 02 03都未必出
莫講GP00 GP04

推吓先

見到仆街mon同依到個機率

唔係唔派石下話？

唔係講笑一無左7倍即刻無動力打...

維護到兩點定三點？

3:00

連入game auto既心情都無

出實時PVP再講

轉貼巴哈

出處: DENGEKI ONLINE

原文太長, 所以只挑重點翻譯. 由於本人日語程度N87, 所以歡迎指正/補上看漏的重點哦!!

共鬥任務實裝:
-最多四人同時共鬥!
-預定會舉行共鬥活動
-會有共鬥任務專用的要素 (原文為ギミック=gimmick, 所以可能是某些功能吧, 我也不清楚)
-任務内容: 打1/60 /巨大敵機

組隊方法:
(1) 開房:
-公開
-加密碼, 只有自己的追隨/被追隨者可以加入

(2)隨機加入:
-可設定想玩的任務, 並隨機加入房間
-不指定想玩的任務, 則會按照戰鬥力分配到適當的房
以上皆可在東京電玩展(12/9-15/9) 搶先體驗!

今後實裝預定:
(1)自由任務新掉落:
-將會掉落主人公的對♂手-トウマ(忘了名字...湯瑪斯???)的機體
-掉落率低, 但在自由任務第六章hard難度會最容易掉落
(2)主角機和哈囉性能上修:
-友情點會變得更重要! (機體詞彙優秀, 如果能把性能上修到相當於原生4*下游, 我還不TM抽爆友情?!)
-會調整UI和游戲平衡 (我也不知道爲何這項情報會放在這欄目下面...)

(3)新增"やりこみ要素" (簡單來説就是為高玩而設的要素, 詳解可google: [宅語] 常用宅語--壓力摳米)
-對於不滿現時游戲難度的玩家, 會新增一些高玩任務 (舉例: 限定用1*零件通關)
-會"擴大"之前增加的EX難度任務 (原文直譯, 是要擴大什麽啦...)

(4)雜項:
-競技場會新增3 on 3
-預計强化塗裝系統

如果做到四人同時共鬥打王
咁可以期待下實時PVP?

-對於不滿現時游戲難度的玩家, 會新增一些高玩任務 (舉例: 限定用1*零件通關)
,個倉都冇位,仲要我儲1星

補返上面情報條LINK

共鬥一開始就應該有 又係到擠牙膏
btw 應該會變肝game

留名睇共鬥大家都要畀體力

正喎 期待死server

最好停幾日派幣畀全世界換一套

Real

未入得

賠石啦屌

就咁睇好似幾正

又話3點

改左做4點

邊度有寫

公告都無寫

回體卷(大) 5張以上
石 1500

最低要求

諗多左啦 150就有 1500

kill app再開都無改過

佢搞到我免費標準抽遲左幾粒鐘
送多十張扭蛋卷唔過份姐

15都比多你

佢幾時改每日9:00重置 成日一過左時間就好煩

隻驚越改越糞

佢肯送返1500石我表演自含到射精

16:00

又呃鳩玩家

入得未

又呃我！

咁先好,又派多d石
最好死到星期三,送3000幣你換晒成個表d野

3000？300個都偷笑啦
乞衣到唔恨

300實畀人屌
大把人未夠800一個都換唔到

我講緊打關出果個幣,唔係魔法石

特登等到4點 諗住R埋wifi update完先收工
又delay搞到我白等

我以為你講石
btw派活動幣有撚用咩，都無嘢好換

換紫料
打2倍既人而家一個都未換到

得兩倍就一早棄咗，佢送都唔要

我已經打左1次2倍,今次第2次

咪撚打活動啦，打嚟浪費時間

唔打活動 隻game仲有咩可以做
進化素材又一定要打任務拎

糞驚就唔好咁嘥心機
反正都無嘢好玩

咪又係入game開自動刷
有咩咁嘥心機

仲未on得返
隻驚係咪執柒咗

咁快壽終正寢

就嚟連刷都唔想刷

由於未能找出問題所在,以及公司認為本遊戲收益過於淡薄,現決定馬上執柒,多謝各位支持

入到咩

【維護結束時間變更公告】
由於最後的確認需要一段時間，故延長本次維護。
預定將於【18:00 (GMT+8)前後】公告說明進度及今後的對應。
很抱歉造成各位玩家的不便，敬請見諒。

#高達創壞者MOBILE

繼續拖 我唔介意 賠夠野就得

一定係知我龍珠好撚忙,所以故事延遲

維護送150石, 買定離手

今次會賠幾多 150石

400石
5張卷
幾張單抽卷

垃圾game賠垃圾

唔緊要喇，個個沖pokemon無限體
都唔得閒嫁喇

app store有update

仲有入得

入得?

更新完 未入得

18:00

又delay到19:00

垃撚圾

超碼俾返三千石啦

我屌啊 3點等到7點啦

唔賠番30抽條氣都唔順啊

單抽卷 *1
EN 回復 中*1

Cls垃圾game

我覺得呢個會中

一張單抽好喇，你班廢青要知足

唔準棄game咁暴力

屌 350石收撚左皮 活動與我冇關
等極限z覺送石 唔係冇野做

【メンテナンス終了時刻変更のお知らせ】
現在も引き続きストア反映が確認できないため、メンテナンスを延長させていただいております。
進捗や今後の対応につきましては【20:00頃】を目処にご案内させていただく予定です。

on9

直接賠部zeta黎啦 唔洗你賠石

溫馨提示：近排課過金既朋友們，而家就係退款最佳時機

見到巴打們係咁屌隻糞驚 仲唔認命轉驚
pokemon果邊好歡樂 歡迎加入

11個鐘
台北來回3次都得

屌 開得驚未呢

屌 等到燥

悶到仆街

哩隻咪仲悶pkm唔差啦 好過go

真人體力遲吓實肝到咩咁

想玩幾多咪玩幾多 遊戲姐

退款係咪一定要send mail? 有冇教學分享一下？

1920
仲未開到

比個藉口自己唔再課

仲停緊

咁樣好咩

訓得

屌 咁一開始就咪叫人等啦

真係創壞，壞server

Server breaker mobile

今日免費2抽冇了仆街

正呀喂

足足12個鐘，都唔知搞乜撚
掠夠水要摺就早啲出聲啦

收晒工啦

創快祭
=
創造最快執粒遊戲祭典

= so kai festival

無知一問 退幾多成？同埋點計？

Server Breaker

代fd放個課左3皮既account 有興趣留個tg
睇圖 隻ac痴撚線

Po就po啦

少少地睇住先

冇nu?

結束營運

post全套Nu Zeta 同白卡再講

30K 都無Nu

高達
殘體字黎既喂

fd大陸exchange 放過佢

有幾痴撚線？

今日日任仲未做
想早Ｄ訓都唔得

即係幾點開

結束營運 多謝大家

課三萬都係得咁咋？

後日就出gundam breaker mobile 2
再引人課金 無限loop

辣殺驚

點解笨大揸住gundam呢一手好牌
都搞成咁

重要唔知一隻，連隻機戰都係伏

隻機戰我刪撚左送野都唔玩

機戰垃圾

而家直頭唔更新公告 免得大家空等

twitter話維護到

未定
執咗佢啦

都唔知聽日上街被捕前入到驚未

我都驚見唔到佢最後一面

【維護結束時間變更公告】
◼️更新維護延遲公告
2019年8月31日（星期五）10:00～未定

目前仍然無法在商店中確認更新後的新版本情報，更新維護工作將繼續延長。

給您帶來的不便我們深表歉意

#高達創壞者MOBILE

笑4

今晚早d訓教啦 垃圾驚

隻game 係咪執左啦？

你當係，你會開心啲

到底會係聽日開片先定係隻game維護完先

開心d諗，聽日好大可能有1500石，咁都無就del驚啦

11點都未入得

答曬咁多位既問題，我退全數，主要原因都係同之前巴打咁，遊戲內容/活動暫停同延遲同埋抽蛋概率。再加d 禮貌

咁你del定都得，以bandai一貫作風，有300石賠都笑

屌,未試過維護維到咁撚樣

證明你未玩過 last idea

仲未入得

香港END GAME, 佢都未OPEN GAME

唉屌大家早D訓算啦
831見

班it狗放假 星期一可能得

年度糞驚

活動 紫色件 換唔切
活動件又未換晒

糞到癲

邊個充錢俾呢D垃圾驚 真係on 99

其實做得幾好架喇

有幸見證最短命手機驚

笑死

原來又係比apple hold住左個app

app store有update 更新左但入唔到驚

咁無借口 可以切腹以謝天要

推左幾日都係得32

點解仲會有人玩

有人入到嗎？定我已經被ban

應該最快都星期一
六日放假

Hea 玩切下機其實幾過癮

全部比人ban哂啦

維護完未啊啊啊啊啊啊啊啊啊

又話要update.... 邊度有得dl啊啊啊啊啊啊啊

App Store終於有了

但仲維護緊

Pokemon 爆左，都未維完

而家專心玩隔離嗰隻pokemon冇咁嬲

入到驚！

屌送石全抽綠藍

我都係all in 朗 頭頭尾尾成萬石了

10抽z 高達頭 係咪垃圾？

送完石儲下先啦
騙徒手法層出不窮
轉個頭又回收

送1500石抽中zeta身+exia劍
啱啱趕得切清咗尋日個日任
多謝bandai終於有得打今次event

係 已經萬九石了

抽唔到四星手有冇三星手推介?

另外下一件升咩parts上5星升好呢?

紫裝機率低到一個點，祝重課友抽到心頭好

又冇紫

好似唔太順

部主角機成長變左3粒星

多魯基斯頭值唔值得刷爆

原創隻artemis上修完勁左咁多
隻手最大值勁過希望高達

成長係影響乜, 已經升左LV/覺左有冇影響

自由任跌嘅core0 平民神裝

刷咗2條體唔岀

做乜冇撚左18:9,而家上下大大條黑邊

主角機勁咗好多可以練

3.5星能力

有無數據

想睇隻手

燈中左送1500
燈錯左大卷5->3
中卡碧頭可以刷5倍

係邊度打?

我刷得個身同腳

打自由hard

打完活動d總統幣入左禮物箱收唔返
係咪bug

見唔到hard6-?

Hard ch 4, 5, 6都有喎

型棍

暗殺威力幾多

B,D 鐳射屬性

貫通b 威力d?

都幾好

提昇15

成長三係咪同原紫一樣

豆豆炮

要清左d升級道具 個背包夠先拎到

冇頭用 突擊頭可唔可以升5星都有2700

用多魯基斯2個頭囉

多魯基斯得1700
突擊有2700

buff 30%喎

得左
原來道具都有上限
唔該

大家準備出門口未

香港政府同黑警 係現實版00 A laws

?

上個活動部機隻手

thx

新果部origin有冇盾？

刷邊關自由 hard 都有機會跌？

咪自己睇掉落道具囉

三國關雲長

型

好似入唔到
又壞ser?

終於拎到平民神武

自由最後個章先跌?

好多章都有得掉落，但好撚難跌

有無max stat

升技係係強化食自已？

上面

好勁

好似勁過抽個d 係咪錯覺

代表好撚難跌

原本60抽全炒諗住hea玩，今朝早個送個1500石抽左落去申左把z劍，可以打返活動不過z劍本身睇落都係雞肋

活動機廢成倍 刷完材料 留返體刷呢個咪仲好

部主角機同事前登錄個d機賣走左
呢家得1%機會抽中 屌
冇啦啦加強咁多都有

事前登錄同主角機就算點廢我都會留

事前我之前都賣鳩哂
應該唔會buff啦

當留個紀念

code裝係點刷？
玩到60幾lv都未見過咁

自由任hard

有冇人未換野 記得換

正唔講唔記得
即係聽日有免費10抽

仲有咩必買
同埋活動幣買完紫件
係咪全買藍裝再賣黎換白金幣

友情？

綜合一下code件，等睇未有max既數值

白金幣換卷*10

Ohhh 未有咁多白金幣
買活動parts換？

係 仲有藍色9個覺醒材料
得覺醒同抽蛋券必換

Thx師兄🙇‍♂️🙇‍♂️
Btw 多魯基斯頭係咪值得升爆

我冇升 睇下聽日10抽中咩先算

I mean 買多幾件頭
升爆個skill佢
Btw 係咪合成相同零件會100%升技

要過咩關先會有自由hard mode？

過哂normal

個post靜左冇野討論不如分享下機體

咁樣算多？

把鐮刀難刷到刷咗幾條en都未刷到

買哂 有多賣商店換白金
去白金商店買野

刷咗隻手 不過有排升技 加15%格攻好吸引

隨緣啦呢d

玩到依家連把藍劍都未抽到

想刷把3.5*頂住先啫

鎌刀技傷害係咩rank

五送一返貨
有冇人夾？

黑警死全家
今日機場見

可以夾架咩

佢pm 我話得
但我唔識taobao ,冇pps俾錢

【維護公告】
將於以下日程實施維護。

■維護實施時間
2019/09/02 08:00 (GMT+8) ～ 10:00 (GMT+8)
※詳情請參閱遊戲內的公告。

#高達創壞者MOBILE

唔換9月一號會無晒coins?

新關新獎勵

有冇巴打賣AC 想要阿寶+NU

10次單抽中左巴巴背

都係冇難道

10張大en券先岀係好彩定黑

之後就再冇比過紫我

我燒咗幾張都未有

又維護全日又花式派石

同問
同埋人值唔值刷爆

文芒夾唔夾

機場見

共匪

10張卷中巴巴身

咩都無

最尾一抽中x手

諗住升爆隻Z 手，又刷唔到code 零件

跌幣有冇多d

3、5

hard得一部機連無損都做唔到

到底係咪會抽到4星架
由突擊個活動開始冇中過4星

把打你並不孤單

果20石放棄

仲有冇咩方法賺錢快啲
食肥料要洗咁多錢
但打錢關一次又得十萬咁少
體力水又派咁少

自從有活動開始之後未試過抽中活動up既4星

強化逐下強化，每五次送錢

一射輕鬆very hard

very hard得一部機打得慢
hard對面三部蓄龍小隊咁衝埋黎 一射最多殺一個

原來略過卷咁唔值錢...
突然覺得之前用活動幣換好on9

我一射加斬技 幾隻野衝埋黎自殺

有情報未

要黎刷code裝 一次過燒哂 仲唔夠添

無格鬥武

你地刷邊關，想要身同刀

請問抽唔中盾 可以用邊個盾？
有冇得買/刷？

from 巴哈

岩岩先知

有冇人答下

綠色mk盾d人話招技勁
利申。未試過

有主角槍

Mk 2, 積根, 德卡 等有飛彈技的綠色盾
都係神武，基本有4發而且痛過好多原生4星啲exskill

偶然會有主角parts賣

主角易入手過code好多

刷左左80場,1個code身都唔跌俾我,隻手就30場就跌

自己最勁果部機比ai用
自己用其他機走位

腳係邊度跌？

最勁果部唔係T機

刷左好多次2-4都唔出刀有冇話邊關高機會

終於cap 到一萬刀

身係勁 但手先仲勁

我抽到exia手,功能好似強d
反而個身對我有用d

下場活動個ser仲未更新,上次星期日7點已經有資料

因為黎緊冇活動
俾你刷主角機同code

忍唔到手,課左兩次58
加好友
id:A9D6VZ4Q5

應唔應該金克莉絲汀娜?

有情報未呀

咩情報

下個活動

連登有game 既admin放料

總帥機司值唔值得升爆
暫時紫色我得胡勒奇

j

睇完呢個post 先開始瘋狂用en打自由關

刷咗幾多次?

隻腳同主角機比格防低咗成800
係特性幾好

發完夢返到都未回滿EN

btw仲未有 depatch

其實咩情況先用得多錢？
有成千萬係手⋯

用晒11劵抽機師中阿諾
都唔知開心定唔開心好

中紫色仲想點

用左11張送抽機中4個紫 但用幣抽就30抽全炒 係咪單抽易中D？

Hi GM

係咪任何自由hard都會跌code

有冇人開game 係白色畫面

由0開始，打晒第五睇六自由關

打所有game 都傾向追求純輸出

V係咪無得抽或者換返？
閃電個活動先開始玩下 淨見人地用

初出果一星期先有得抽
之後要等復刻

無啦啦隻game白晒入唔到

用data得唔得
唔用WiFi

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

閃電個時入game
玩左16、7日左右
無睇過介紹攻略咁玩
無課無用過回en

見d人好多都10萬以上戰力
射擊或者格鬥都成萬
我自己就⋯

下次升隻手定其他好⋯

data 又入到

第三隻Christina

玩遠攻就上頭上槍 玩近攻就上手上劍

又維修

突然維護,仲未冇公告冇賠償,真係世界級

大家唔好傾咁快
我改改頭POST

死神呀屌你好想要呀

用code嘅鐮刀頂住先

全部初代機都4星 地獄死神 自由果D實5星
都唔知有冇命等到佢出

基拉

咩CODE

原創劇情boss 機

主線boss果隻,有得打,能力仲幾好,特別係手,格機缺手既去刷隻

想要紅衣基拉,藍色成個傻仔咁

新POST

有D咁既野咩.....

不過我得400石
抽條撚咩......

1001

打機打到你咁唔認真

真係有

我刷剩腳

呢隻我HEA玩嫁咋.....